點解連登仔咁憎三國無雙？

講到中土戰爭上曬神台咁，又踩到三國無雙地底泥。大家鍾意三國無雙都只是走去J關銀屏？

集集玩法一樣 你唔悶我都厭啦

7代咪有if路線happy ending囉

8代會多咩女角?

個所謂"open world"好撚伏

仲要無曬自由模式

7最好玩

7>4>3=6>2>1>5

斬草Game

武器多，劇情好

5代公認垃圾係人都知啦

我覺得5最有打仗氣氛喎，友軍又真係幫到手，
唔洗永遠靠自己，

玩7個時好似送pizza咁，落馬，打大佬，上馬，再落馬打大佬，隊友又永遠係輸個方

似乎係咩圖，有D圖本身士氣高就搶怪得好嚴重，有D圖士氣低就真係送pizza

無雙既特式就係自己打哂
無論戰國無雙定三國無雙都係自己打哂

總大將就一定要玩家親手擊破，敵將is doctor lee！

我中意

關銀屏waifu?

4>5=6>3>7

4 左慈

其實係另一邊啲人除咗要睇無雙仲會睇「無慘」

唔知道係乜嘢就用Google search

不嬲都屌住買

符咒好用呀

用老翻力量支配打機界

我同意呢個排名

四D關太少，好多都係重覆

果時好有心機咁升爆所有人
可惜無獎盃系統
同埋好似係得四有每一人套story mode
之後都係分勢力

人物傳幾好，對人物細節刻劃深刻，不過現在人物太多成本太高了 :(

4最好玩
第四武器好有趣味性

秘武有咩趣味

就係因為咁，冇咩打仗feel

而家D秘藏武器太易拎
4既第四武器有D係你做錯左是但一步都要重新黎過

咁有咩game有戰爭feel?

total war

我都記得有d 要開場兩分鐘內達成
一定要赤兔先跑到

樓主有海關搵你未

無雙好多秘武都限時，除了馬好還要殺兵快

唔好破壞香港的創意產業啦

3 帝國 真係正到仆街

點正法?

果陣全新玩法，又可以用軍師啲政策，又可以請二十個武將幫手打天下。最正係共鬥依賴 挑戰性都幾高，唔同地方生產唔同道具...

馬雲祿

炎玉 華雄果關200人斬？

一人一塊地 攻防

打斷人地總據點 同 人地自身據點條路 直接擊破滅曬5000兵

source?

4代限save次數好仆街

第四武最仆街既攞法應該係星彩
白帝城之戰要自己既血量比人打到紅色先可以觸發劉禪出城護妻既劇情然後先有第四武

我試過那個，其實白帝城蜀軍算易玩，吳軍要避連弩喊到...

2 同4拎第四武好有挑戰性

拎把武器去砍爛城門

5代至少畫面靚(同以前4代比)

輕輕鬆鬆斬下草不知幾正

5代啲畫面真係一流
5代斬死啲士兵之後, 都係幾秒係訓係地下

可惜遊戲台班巴打唔係咁諗

5代閹割太多人物武器共用最大敗筆

五最正

d動畫又華麗

自由度又大，係據點到可以引人單挑，行到去據點中間d兵會圍住你，睇你同武將單挑

有d劇情真係遊戲實時見到，唔會剩係過場畫面，好似赤壁果場咁，真係見到黃蓋架船去緊曹操到，d任務又唔會好明顯叫你做，但做唔到就真係會比人打返轉頭

有得游水爬城

打城果陣氣氛又好好，有得投石

最正無雙五

5代啲水同攻城真係整得好細緻
不過學樓主話得無錯, 5代閹割太多人了,
仲有唔太跟史實, 五丈原之戰, 劉備曹操仲未死

7代IF路線仲顛

張角先係最難
自軍全員唔死得要捱到洗晒敵方腦
唔2p基本上唔使諗
利申 試過單機已方死咗一件竟然拎到

現在張角錫杖因為有時間停頓改勁左好多

玩左咁多年...

唔悶咩?

成個系列出左十幾年啦

而家仲玩既應該都係00後

五 改過既武器系統ok

六之後都有用